情侶扑野既時候，究竟邊一方應該要負責買袋？

緊係男啦，你而家係屌緊人

緊係女啦，我而家比人屌緊

Posh

Pish

應該無所謂？

邊個用邊個買

怕中招嗰位買

邊個用 邊個買
我買套
中出 佢買藥

留名睇兩個男人邊個負責買

女仔版好用啲定男仔版？

點解唔係女仔買？

有咩所謂😐

男版方便太多

一齊買唔得

想知有冇絲打試過幫男朋友買套

緊係女買啦
我就唔介意內射 係啲女介意炸嗎
佢咁介意點解唔係女方買？

有無巴打屌過女用安全套？
咩感覺？

老母買 老母驚養多件

呢個年代邊有會買

家母咁開明

睇下邊個想要多d，特登冷落條女逼佢買套，可能佢淫到唔戴都要扑呢